有沒人食咖央多會落調味料？

我會落鹽，食落口又甜又咸咁

但比人話怪 ...有沒巴打會落其他野食？